1k 筆直 求推介SSD

想換~240gb到的ssd
邊款最好?

咩底板？ support m.2既話 Intel SSD 600P Series M.2 80mm pcie NVMe 3.0x4 256 gb好似唔錯

1k 240gb就唔好買TLC啦 睇下MLC既SATA SSD

z170底板
見到有款m.2 samsung 960 evo 評價如何?

transcend / kingston / plextor